以前仲細覺得第時一定要生仔，到依家大咗覺得唔生仲好

因為鐘意小朋友，而且覺得要有細路先似一頭"家"
以前仲諗緊幾歲生仔最好
但依家香港，無論係教育制度、生活等都好大問題
冇充足既經濟能力都真係唔敢生
害咗自己害咗佢
但屋企人同自己個觀念由細到大都係一定要生仔
明知真係好難養，但心底裹仲係有想生既慾望

絲打？

嫁個有錢人咪輕鬆冇壓力囉

係呀

做人實際d好

呢d叫現實唔係實際

以前想係30歲前生仔女，但而加覺得要生仔至少要有能力比佢讀國際學校或者去外國讀，如果無能力寧願唔生。

你岩

我同你一樣，仲諗過移民
但呢啲都好難做到

樓主樣唔樣衰？
緊記劣質基因千奇咪生
窮都唔好生

地球和香港都有人滿之患。什麼資源都爭崩頭，生小朋友出來叫佢挨苦咩。

貼堂

我男友靚仔的話得唔得

都係睇地區啦
不過係香港就好明顯啦

由自己做起

身高呢？

兩個平均唔夠170都咪繁殖害個後代

爭1cm